大家一齊冷靜下

經過今晚 我唔知風向會唔會變 亦唔知道會唔會有人割蓆
但係我希望呢幾日大家都冷靜下
警隊派人滲入示威者呢件事 已經令到好多人好慌 好驚 好亂
而經過今晚 大家都見到機場有手足情緒好激動 做左啲大家認為不智既行為
當然 佢地可能係鬼 但係我地有證據證明咩?
無喎 反而政府&警察依家就有幾張好牌去用
冷靜一下 唔等於要放棄成場運動 我地依家做緊既野 唔係一味衝就會完成到
大家抖一抖 唔單止俾我地身體上休息下 亦都係俾時間我地冷靜 睇野/諗野都會清晰啲
我知道大家好想快啲為義士/其他手足報仇 我都好想
但係唔好俾仇恨蒙蔽左自己
大家加油 今晚既事 唔發生都發生左
我地要做既 就係諗下解決方法 同檢討一下
唔好令到個風向變
我愛你地

612 721

推

大家加油
不篤灰 不割蓆

621 721

自推

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

前線手足請冷靜
打人尼個先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計
捉到咪趕隻鬼走 唔好打人 打人唔會幫到件事
真正要對付嘅人唔系尼d人
但如果有人借機殺左人 或者佢重傷尼
尼個先系政府最想見到個情況
我地指責黑警嘅野 最終落返系自己身上

未夠完美 下次做好d！

推，唔好上連登住

推 抖抖檢討下之後咩方向 不割蓆 保持清醒

道歉大行動，你我有責

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

同意 道歉好重要 目前階段 呢啲形象野要做好

推呀

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

大家 呢場仗仲未完 我地仲有好長既路要行 一定要檢討

我覺得抖下好啲 如果連續兩日都出現今晚情況會出問題

今日失民意？

入黎呀